[外匯] 好Zone分享: CAD/JPY

豬年第一po，先祝各位萬事勝意，一本萬利！今天簡單和大家分享一個靚zone，加圓兌日圓的Sell order flow zone。

日圖顯示過去一年Cad/Jpy是下行趨勢，價格在上月初閃崩後繼續回升，差不多到達Sell zone的位置。

四小時圖上，價格在85.23之上徘徊一段時間後，稍稍上升至86.22便無法繼續，並頗急速地下跌，之後曾試圖上試但亦無法突破85.23，隨後便一直向下。顯示在這個區間內的買賣失衡，急速下跌代表有很多大戶賣單無法被成交。因此，若之後價格重回85.23 - 86.22 這個Sell zone，值得我們加倍留意。

一掂到85.23即插過百點

可唔可以解釋下CADJPY 只係cross pair, 佢既價格其實係由usdcad 同usdjpy 決定。對zone 既準確度會唔會有影響？

其實UJ同Ucad都係升，分別係Cad/Jpy掂到大嘅sell zone，結果造就UCad大升

其實個correlation 係唔係好明顯通常？

lm

有
不過好微姐
反正你都唔會摸到底/頂